香港人係全世界最下賤既種族

d人又柒又無禮貌又on9又細粒
香港女人俾外國人狂屌
有幾多港男可以食番人地外國女人轉頭
真係比白鬼黑鬼中東鬼南亞佬屌打

已成生番

遠離文明

支港融合

香港人澳門人係全世界最好恰既，完全外向的經濟體

自然選擇壓力低
東南亞單一而且劣等既基因得以大量繁殖來加速呢個族群被淘汰

駁唔撚到呀

一邊屌樓價高一邊排隊入票
一邊屌支那資搶地一邊屌廢青

香港人！
可唔可以團結啲呀！

香港人 都有一個優點, 就係金融能力好強

香港70年前只係一個小漁港
用左短短40年時間,就由一個小漁港, 變成國際金融中心
世界排行第三位, 僅次於 NY, 倫敦

唔係個個城市可以做到

金額能力
x men???

Exac7ly

港男唯一贏既人種係咪東南亞d窮撚？

香港人唔低賤，但係樓主好撚低賤

啱啊

冇英國 臭港憑乜撚？
憑你老母個閪夠臭?